狗都唔屌係邊個Icon?

🐶🙅‍♀️🖕

幅gif圖似

明明係單手